勇武兄弟抖一抖 百萬人大遊行要再次出現

每次政府只會吹風譴責暴力，轉移視線。
警察亦都使用更無恥嘅方式，扮示威者、地鐵站射毒氣、仲射盲埋人隻眼。

大家要相信，和理非絕對有和理非嘅功用，勇武左兩個月，比少少時間自己休息、調整、打更長遠嘅仗；亦比香港幾百萬人和理非集結多次，凝聚民意，聚焦五大訴求，令政府冇得spin 民意好唔好？

一定要再遊行，一定要寫清楚訴求，一定要全部有良心嘅香港人一齊發聲。
如果政府無實質回應／行動，我好肯定香港嘅普通市民都會自發行動升級！

Push 今日陳雲都有咁提議 大家停一停 組織一下文宣，集中全城焦點！

佔貨運優先呀咁多位！客運上到機但貨運走唔到經濟損失先至大呀！

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區